msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Responsive Contact Form v1.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: Wed Dec 18 2013 18:51:58 GMT+0530 (India Standard Time)\n"
"PO-Revision-Date: 2013-12-20 11:33:28+0000\n"
"Last-Translator: admin <thomas@augustinfotechteam.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=1;\n"
"X-Generator: Loco - https://localise.biz/\n"
"X-Poedit-Language: \n"
"X-Poedit-Country: \n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"
"X-Textdomain-Support: yes"

#: ai-responsive-contact-form.php:179
#@ aicontactform
msgid "AI Contact Form"
msgstr "AI聯繫表"

#: ai-responsive-contact-form.php:181
#@ aicontactform
msgid "User List"
msgstr "用戶列表"

#: ai-responsive-contact-form.php:336
#@ aicontactform
msgid "August Infotech"
msgstr "盈富泰克八月"

#: ai-responsive-contact-form.php:348
#@ aicontactform
msgid "Thank you for contacting us...We will get back to you soon..."
msgstr "感謝您與我們聯繫......我們會盡快回复您的到來..."

#: ai-responsive-contact-form.php:376
#@ aicontactform
msgid "Reply : "
msgstr "回复："

#: ai-responsive-contact-form.php:394
#@ aicontactform
msgid "User Details"
msgstr "用戶詳細信息"

#: ai-responsive-contact-form.php:400
#@ aicontactform
msgid "Name :"
msgstr "產品名稱："

#: ai-responsive-contact-form.php:406
#@ aicontactform
msgid "Email ID :"
msgstr "電子郵件ID："

#: ai-responsive-contact-form.php:412
#@ aicontactform
msgid "Phone :"
msgstr ""
"\n"
"電話："

#: ai-responsive-contact-form.php:420
#@ aicontactform
msgid "Website Url :"
msgstr "網站網址："

#: ai-responsive-contact-form.php:428
#@ aicontactform
msgid "Subject :"
msgstr "主題："

#: ai-responsive-contact-form.php:436
#@ aicontactform
msgid "Comment : "
msgstr "評論："

#: ai-responsive-contact-form.php:444
#@ aicontactform
msgid " has contacted us"
msgstr "已經與我們聯繫"

#: ai-responsive-contact-form.php:459
#@ aicontactform
msgid "Copy of form submitted"
msgstr "的形式提交副本"

#: include/ai-contact-form-template.php:89
#: include/ai-contact-form-template.php:95
#@ aicontactform
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: include/ai-contact-form-template.php:102
#: include/ai-contact-form-template.php:104
#@ aicontactform
msgid "Email ID"
msgstr "電子郵件ID"

#: include/ai-contact-form-template.php:110
#: include/ai-contact-form-template.php:113
#@ aicontactform
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: include/ai-contact-form-template.php:122
#: include/ai-contact-form-template.php:125
#@ aicontactform
msgid "Website Url"
msgstr "網站網址"

#: include/ai-contact-form-template.php:133
#: include/ai-contact-form-template.php:136
#@ aicontactform
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#: include/ai-contact-form-template.php:144
#: include/ai-contact-form-template.php:147
#@ aicontactform
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: include/ai-contact-form-template.php:157
#: include/ai-contact-form-template.php:160
#@ aicontactform
msgid "Captcha"
msgstr "驗證碼"

#: include/ai-contact-form-template.php:166
#@ aicontactform
msgid "Captcha is not case sensitive."
msgstr "驗證碼不區分大小寫。"

#: include/ai-contact-form-template.php:176
#@ aicontactform
msgid "Send me a copy"
msgstr "寄送一份給我"

#: include/ai-contact-form-template.php:183
#@ aicontactform
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: include/ai_settings.php:19
#@ aicontactform
msgid "Responsive Contact Form Settings"
msgstr "響應觸點形式設置"

#: include/ai_settings.php:23
#@ aicontactform
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: include/ai_settings.php:41
#@ aicontactform
msgid "<strong>Field Name</strong>"
msgstr "<strong>字段名稱</strong>"

#: include/ai_settings.php:43
#@ aicontactform
msgid "<strong>Select to Show / Hide Fields on form</strong>"
msgstr "<strong>選擇要顯示 / 隱藏字段的形式</strong>"

#: include/ai_settings.php:45
#@ aicontactform
msgid "<strong>Required / Not Required Fields</strong>"
msgstr "<strong>需要/ 不是必填項</strong>"

#: include/ai_settings.php:51
#@ aicontactform
msgid "Name:"
msgstr "產品名稱："

#: include/ai_settings.php:69
#@ aicontactform
msgid "Phone:"
msgstr "電話："

#: include/ai_settings.php:87
#@ aicontactform
msgid "Website:"
msgstr "網址："

#: include/ai_settings.php:105
#@ aicontactform
msgid "Subject:"
msgstr "主題："

#: include/ai_settings.php:123
#@ aicontactform
msgid "Comment:"
msgstr "評論："

#: include/ai_settings.php:141
#@ aicontactform
msgid "Captcha:"
msgstr "驗證碼："

#: include/ai_settings.php:149
#@ aicontactform
msgid "<strong>Note: </strong>Enable captcha sets by default it to required field."
msgstr "<strong>注: </strong>在默認情況下啟用驗證碼套必填字段."

#: include/ai_settings.php:157
#@ aicontactform
msgid "Email:"
msgstr "電子郵件："

#: include/ai_settings.php:165
#@ aicontactform
msgid "<strong>Note: </strong>Email field is mandatory."
msgstr "<strong>注: </strong>電子郵件字段是強制性的."

#: include/ai_settings.php:170
#@ aicontactform
msgid "Send me a copy:"
msgstr "發給我一份拷貝："

#: include/ai_settings.php:177
#@ aicontactform
msgid "<strong>Note: </strong>Select to show checkbox on form."
msgstr "<strong>注: </strong>選擇顯示複選框的形式。"

#: include/ai_settings.php:203
#@ aicontactform
msgid "Email Address:"
msgstr "電子郵件地址："

#: include/ai_settings.php:213
#@ aicontactform
msgid "<strong>Note:</strong> You can add multiple email addresses seperated by comma, to send email to multiple users."
msgstr "<strong>注:</strong> 您可以添加由逗號分隔的多個電子郵件地址，發送電子郵件給多個用戶。"

#: include/ai_settings.php:221
#@ aicontactform
msgid "Subject Text:"
msgstr "主題內容："

#: include/ai_settings.php:231
#@ aicontactform
msgid "<strong>Note:</strong> Default subject text \" August Infotech \" will be used."
msgstr "<strong>注:</strong> 默認主題文本 \" 盈富泰克八月 \" 將被使用。"

#: include/ai_settings.php:239
#@ aicontactform
msgid "Reply Message for User:"
msgstr "回覆訊息的用戶："

#: include/ai_settings.php:251
#@ aicontactform
msgid "<strong>Note:</strong> Default Reply Message \" Thank you for contacting us...We will get back to you soon... \" will be used."
msgstr "<strong>注:</strong> 默認回复留言 \" 感謝您與我們聯繫......我們會盡快回复您的到來... \" 將被使用。"

#: include/ai_settings.php:267
#@ aicontactform
msgid "Save All Changes"
msgstr "保存所有更改"

#: include/ai_settings.php:277
#@ aicontactform
msgid "<strong>Note:</strong> You can add <strong> [ai_contact_form] </strong> shortcode where you want to display contact form in pages."
msgstr "<strong>注:</strong> 您可以添加<strong> [ai_contact_form] </strong> 要在網頁上顯示的聯繫表格簡碼。"

#: include/ai_settings.php:279
#@ aicontactform
msgid " <br/> OR  You can add <strong> &lt;&#63;php do_shortcode(\"[ai_contact_form]\"); &#63;&gt;</strong> shortcode in any template."
msgstr " <br/> 或者你可以添加 <strong> &lt;&#63;php do_shortcode(\"[ai_contact_form]\"); &#63;&gt;</strong> 簡碼中的任何模板。"

#: include/ai_settings.php:281
#@ aicontactform
msgid " <br/> OR  You can add <strong> &lt;&#63;php echo do_shortcode(\"[ai_contact_form]\"); &#63;&gt;</strong> shortcode in any template."
msgstr " <br/>或者你可以添加 <strong> &lt;&#63;php echo do_shortcode(\"[ai_contact_form]\");&#63;&gt;</strong> 簡碼中的任何模板。"

#: include/ai_user_list.php:10
#@ aicontactform
msgid "User Record Deleted."
msgstr "用戶記錄中刪除。"

#: include/ai_user_list.php:15
#@ aicontactform
msgid "List of User Records"
msgstr "的用戶記錄清單"

#: include/ai_user_list.php:16
#@ aicontactform
msgid "Export User Records"
msgstr "導出用戶記錄"

#: include/ai_user_list.php:22
#@ aicontactform
msgid "From Date"
msgstr "從日期"

#: include/ai_user_list.php:22
#: include/ai_user_list.php:25
#@ aicontactform
msgid "(Format: MM-DD-YYYY)"
msgstr "（格式：MM-DD-YYYY）"

#: include/ai_user_list.php:25
#@ aicontactform
msgid "To Date"
msgstr "至今"

#: include/ai_user_list.php:28
#@ aicontactform
msgid "Go"
msgstr "去"

#: include/ai_user_list.php:29
#@ aicontactform
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: include/ai_user_list.php:36
#@ aicontactform
msgid "Please click on column's title to sort the data according to specific column !!!"
msgstr "請點擊列標題，根據具體的列中的數據進行排序！"

#: include/ai_user_list.php:39
#@ aicontactform
msgid "Sr. No"
msgstr "高級無"

#: include/ai_user_list.php:40
#: include/userlist_export.php:20
#@ aicontactform
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: include/ai_user_list.php:41
#: include/userlist_export.php:21
#@ aicontactform
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: include/ai_user_list.php:42
#: include/userlist_export.php:22
#@ aicontactform
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: include/ai_user_list.php:43
#: include/userlist_export.php:23
#@ aicontactform
msgid "Contact Date"
msgstr "聯繫方式公司"

#: include/ai_user_list.php:44
#@ aicontactform
msgid "Action"
msgstr "行動"

#: include/ai_user_list.php:98
#@ aicontactform
msgid "No User Records Found !!! "
msgstr "沒有用戶找到記錄！"

#: include/userlist_export.php:16
#@ aicontactform
msgid "List Of Users Contacted Site"
msgstr "列表的用戶聯繫了網站"

#: include/userlist_export.php:19
#@ aicontactform
msgid "User ID"
msgstr "用戶ID"

#: include/ai-contact-form-template.php:161
#@ aicontactform
msgid "Refresh Captcha Code"
msgstr "刷新驗證碼代碼"

#: include/ai-contact-form-template.php:164
#@ aicontactform
msgid "Captcha Code"
msgstr "驗證碼驗證碼"

#: include/ai-contact-form-template.php:182
#@ aicontactform
msgid "Click to submit the form"
msgstr "點擊提交表單"

#: include/ai-contact-form-template.php:85
#@ aicontactform
msgid "<strong>Succeed :</strong>Your details are submitted successfully!"
msgstr "<strong>成功:</strong>您的詳細信息已成功提交！"

#: include/ai-contact-form-template.php:167
#@ aicontactform
msgid "<strong>Alert :</strong> Invalid captcha code!"
msgstr "<strong>警報:</strong>無效的圖形驗證碼！"

